出糧戶口用邊間好

如題，想問大家出糧戶口用邊間:
citi
渣打
HSBC
東亞
HS
中銀
交通
南洋

唔該大家分享

恆生

中銀

渣打

都係匯豐

大新出糧戶口活期好高息

現金

支那狗先用中銀

天地

冥通

渣打 但出糧好煩

識玩梗係每年/年半轉一次 食盡百家offer
順便睇吓邊間service 啱你口味

利申 試咗5間